鹹魚雞粒炒飯會唔會係炒飯界既霸主

鹹魚既鹹香，菜頭既菜味，雞粒既咬口
少少鹽加隻蛋

等睇潮文

你知唔知啲鹹香點黎

肥西d老泥

袋底泥加少少落去

鹹魚雞粒炒飯世界第一

楊洲炒飯屌打啦

星州炒飯第二

一定係蝦醬炒飯

生炒牛肉飯

西炒飯笑而不語😌

西炒飯傲視群雄

菠蘿炒飯

你呢頭叫 果頭廚房大哥就捽啲落去 咁新鮮你都咪話唔正

星州炒米就係炒麵界既一哥

蝦醬炒飯輕輕一笑

炒個個女人黎

問過五香肉丁炒飯未

問過褔建炒飯未

我企呢邊

鴛鴦炒飯表示：哦.

瑤柱蛋白炒飯

濕既咪撚學人叫炒飯

蝦醬炒飯

正
以前lunch成日食

XO醫海鮮炒

江門炒飯輕輕路過

屌你老母竟然無黃金炒飯
只要佢用隔夜飯炒，在座各位都係垃圾

一定係咖喱海鮮炒飯

我撐呢個

入揚洲我地信

你當生炒雞絲飯死㗎？

真係好弱

油到仆街

得呢個可以挑戰下

福建炒飯笑而不語

駁唔到

菠蘿雞粒炒飯以恥笑作回應

鹹魚雞粒炒飯加料是常識吧

好可惜，近幾年無論咩炒飯都好
全部都變哂質
求推介，九龍區

何止挑戰下 係會贏梗

西炒飯

仲有咩炒飯未講

印尼炒飯
楊洲炒飯

跟隊

無最強既炒飯，只有最強廚師！
炒飯真係要睇師傅手藝！